論時事 論政事 youtuber 排名

論時事 論政事 youtuber 排名

講時政 原來細說中南海 最多人睇/聽

1. 細說中南海
2. 黃偉民易經講堂
3. 奪命Loudzone

4. 吳志森

8:06 開始講時事評論界 youtuber 平均最多人睇

何志光

夫子既「中國與世界」都好值得聽